香港社運新方向：轉右齊愛中國 得唔得？

97年以黎 香港既社運冇進展過
泛民做唔到野 甚至拖慢民主進程
梁游之後 本土派比人話港獨 係咁比人打壓
如果左唔得 中唔得 點解唔考慮右派？

如果我地行出黎話之後一國一制 支持香港市成為深圳一部分
中國驚 最有錢果班會驚 中產廢老都驚
打住愛國既旗號其實可以玩晒
仲可以去批鬥有外國同埋外國國籍嘅官員同埋議員
搵返晒佢哋仔女係邊度讀書 要求佢地愛國愛港
唔係靠近為大中國嘅人冇得留低
港豬先會驚中港融合
如果係要溫水煮蛙 不如一齊齊變中國人
咁樣會唔會係一個可行嘅方法？

利申：純學術討論 希望各位賜教

pish

香港人大部分都好撚蠢
你就算好明顯曲線班人都係同你真心
反中既只會反埋你，唔反中只會撐由中共點選既人
最後只會兩面不是人

如果由本土派代表出黎講以前做錯左
發現中國好好
日日要求一國一制 收番香港
中共好難佢打壓
目的係拉埋原本偏右既人 都驚右 咁又得唔得

姐係用返當年英殖時代激進左共啲招

再者，唔好當中共傻，一眼就睇穿你真心定假意啦
你唔係親生仔，係建制一派係唔會有機會上位
同埋唔做d野做投名狀，中共點會接納你

教育方面
批鬥振英唔振中 仔女去晒外國讀書
林鄭又係 話佢地唔支持香港教育
要求香港立法會規管香港人所生的子女要係香港接受教育

經濟方面
要求人民幣同香港掛鉤
全部引入中國食材
打擊小日本

高官一去外國旅行 就話佢地唔愛國愛港

唔係上位 係做番幫港出聲 港人港地做果d野
拉到去extreme

玩得呢啲就唔係想上位而係想玩串個party佢啦

好想見到香港有改變 希望大家比多d意見

我指既上位即係就好似大台支咪咁
你上唔到位，無人會聽你講野，無中共默許同支持，無人會幫你吶喊助威，就好似一個無名小卒係街頭鳩叫一樣，d人直行直過

愛國愛黨大遊行
2014年3月上旬，「真心愛國愛黨聯盟」成立的團體，打算2014年3月9日在旺角、尖沙咀地區遊行，呼籲參加者屆時拿五星旗、中共黨旗、毛語錄上街唱紅歌、國歌，喊「支持中共、支持港共」口號，呼籲中國遊客「愛祖國，用國貨，回中國愛國購物」。

[url]
[/url]

真心爱国爱党联盟 - 真爱联 shared 蘋果日報's post.
April 28 at 3:01pm ·
[藍屍漢奸做教育局局長] 佢嫁俾日本人，以中國人嘅標準算係漢奸，林鄭月娥竟然揾漢奸做局長，中國嘅憤青會好激氣嫁！

理念係咁樣 行動可以再做好d
例如出黎話認同一國兩制走左樣 快d一國一制

扮咩有見地
一年前講左啦
冇人做呀嘛
一做就比人話5毛

Pish

全投周浩頂

其實即係焦土啦

成日有人講啦
前幾年真愛聯咪做緊你講既野

間接搞文革

但係港豬們唔明白呢個玩法呢

真愛聯 打住紅旗反紅旗
早果幾年係叫突圍而出